隻貓死咗

我隻貓被車車死咗 好心噏 瞓唔著 佢啲血漬有半米咁長

一命填一命

點解會走左出街

做乜會出到街比車撞?
我果兩隻貓成日玩野推佢地出門口都立即跑返入黎